阿共仔：林奠我操你個麻痺

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務